點解 IT 界咁少靚仔？

通常 IT 界男就毒，女就伏

有冇人知點解？

因為簡呢樣讀既都on9

你睇下金鐘m記張相就知

因為大部分毒撚都做IT

講到金鐘m記.jpg 個個都30k up

點解你溝唔到女阿？因為你無料，因為你樣衰，因為你廢，因為你成個乞衣咁撚樣啊。樣又唔撚執，衫又唔撚識著，講野又講到1999，你係到做乜撚野啫岸鳩鳩咁撚樣？我問你係到做乜撚野啊？返屋企啦，打飛機啦，屌你，我屌你老母啊話你聽！

因為做呢行通常都係毒撚多

毒撚又唔打扮又肥多

要靚仔比例更加少

外國咪多囉
香港

牙糟咪係例外囉

做IT 本身個底靚仔靚女都變撚哂毒撚啦

因為 好多 IT 仔都係亞氏保加
而亞氏仔又好少料理自己嘅外表

其實亞氏保加有冇殘疾福利？

海洋公園日場免費嗰啲就有 兩蚊搭車就冇

詳情可以去社署個網睇

因為靚仔係唔會讀it 係香港

工程仲嚴重